大膽預測花迷朗迷大和解之日！

美國同北韓和解之日

傻能左？

又jer世清

咁就3年 世情還未長大

大膽預測佩清世清大和解之日！

係呼咩要當佢係野獸咁打

世清唔中意人接龍

入波差唔多咪話你tapin唔計囉
入波小過你咪計助攻囉
連助攻都少過你咪計key pass同扭過人數囉
乜撚都無得駁咪屈9你支那仔囉

世清有咩中意

笠

慘得過overall樣樣都贏，仲要踢少百幾場都贏

屈？
搞笑？

求佩哥放過世清

樓主剩係識舊事重提

牠最叻炒冷飯 再唔係就話你嬲加個sosad

好嬲？

樓主好撚小氣

嬲到就爆血管